希望大家慷慨解囊，幫助肥媽前夫

希望大家慷慨解囊，幫助肥媽前夫！！多少都是一是一份心意。

點解唔打撚死個肥閪

tvb 今晚講肥媽比人打柒

冇人想理，唔睇TVB

睇呢個就夠
希望佢 D 仔女遲下打老母

為左支持肥媽前夫，我決定睇一次

肥媽法律上結過婚有兩個，第一個個名就係 "前夫"

長子高進一（葡萄牙語：Alfonso Bibi Cordero）為香港曲棍球代表隊成員，並在2009年東亞運曲棍球賽中協助港隊奪得銅牌[9]。

用 hockey 棍打到佢仆街